港股半日升逾600點，再次突破3萬點！

港股半日升逾600點，恒生指數中午收市報30057點，升609點，升幅2.07%。主板半日成交1587億元。

連登：經濟差

大陸狂印錢過黎掃香港優質資產，我諗通到關取消個14日隔離限制啲樓價都會暴升可憐香港班勤力勞工做到死都追唔上樓價

今年共產黨百年，一定唔會股災，割下菜就一定要架喇

大家睇路，搵到錢留返黎去英國

咁易賺錢 失業率20%都唔驚啦

有香港呢隻白手套, 點支爆呀